%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%        Corso Analisi Non Standard - Verona 2020
%
%                    Gruppo NSA-Verona
%
%                    Oltre i razionali
%
%------------------------------
% Compilazione:
% pdflatex --shell-escape 00_nsa_pendenza.tex
%------------------------------
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the Creative Commons BY-SA
%
% Authors Ruggero Ferro, Bruno Stecca, Daniele Zambelli
%
% The Current Maintainer of this work is 
% Daniele Zambelli - daniele.zambelli@gmail.com
%
% Copyright 2020-24 Daniele Zambelli
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%========================
% Definizione delle directory
%========================
% \newcommand{\basedir}{matematicadolce/}
\newcommand{\depdir}{../../}
\newcommand{\lbr}{\depdir lbr/}

%========================
% Classe del documento
%========================
% \documentclass[handout]{beamer}   % Per la stampa, vedi anche sotto...
% \documentclass[14pt]{beamer}
% \documentclass[mathserif]{beamer} % in alternativa ai due seguenti

\documentclass{beamer}

%========================
% Lettura preambolo
%========================
\input{\lbr preambolo_dia}

%========================
% Variabili del progetto
%========================
\input{\lbr variabili_dia}

%========================
% Variabili per questa presentazione
%========================
% \author{Ruggero Ferro, Bruno Stecca, Daniele Zambelli}
\title[Oltre i razionali]
{Oltre i razionali
\vspace{.5em}}
% % Le seguenti sono presenti nel file /lbr/variabili.txt
% \subtitle{PLS di analisi non standard\\
% Verona}
% %\logo{}
% \institute[]{Licenza CC BY-SA}
% \date{2020}
% \subject{Corso di Analisi Non Standard}
% %\setbeamercovered{transparent}
% %\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

%========================
% Lettura definizioni
%========================
\input{\lbr definizioni_dia}

%========================
% Documento
%========================
\begin{document}
\transduration{1}
\input{oltre_i_razionali_grafici}
\initslides
\input{oltre_i_razionali}
\end{document}

